[NBA]究竟NBA史上擁有最高天份嘅球員係邊個？

Michael Jordan O’neal T-Mac 張伯倫 LBJ ?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

AI

周柏豪

MJ>可愛

Fishman Lok

tmac同embiid都係高中先打, 入到NBA

林書豪
只係黃種人身體局限左佢成就

TD原本好似學游水的

Penny Hardaway

Andrew wiggins

Kawhi都無人講？
由一個工兵練到第一人

你都識講練到第1人啦
而家標題係問天份阿

LBJ啦，真係1-5號位打晒咁滯，得分藍板助攻樣樣有，職業生涯命中率超過50%，天生就係一部藍球機器

D'Angelo Russell
有睇開NBA嘅應該都知

foj 原本想打美足
因為唔夠人黎先敗走去nba咋傻佬

咁佢應該多謝當年唔收留佢果隊美足，唔係NBA就少左個super star

美足收入仲多呀傻佬

美足係年薪高je，但全球市場點及得籃球，你覺得Tom Brady廣告收入會多過MJ,Kobe或者LBJ咩傻佬

Tim Duncan

麥基迪

lbj
身體質素同個腦都係

天份佢應該真係最top個堆
又好遲先起步開始打波
又唔算係勤力練波個隻

點解無人講張伯倫明明咁嘅身體條件放係邊一個年代都係屈機

係

點會夠lbj今時今日多

賣鞋發到仆街

奧拉祖雲
17歲前未打過籃球
成功係冇jordan果兩年二連霸

講天份T-Mac 一定最高
爆發力 速度 協調性 手感
加埋標準偏高嘅搖擺人身高
呢啲真係冇得練翻黎

天份高個定義係咪練波少咁解？

純粹講體格天份嘅我覺得KD係最恐佈
不過冇相應嘅mentality

究竟Wilt Chamberlain有幾勁

其實點睇天份？身體質素？

得一個稱得上神級，你話呢？

張伯倫

都唔知咩人來

點拎100分

叫你起手40次都攰到仆街

仲要2x板

得罪講句mj起佢面前都係小學生炸

神獸來

係咪痴撚線無人講oneal
人哋高比都話如果佢肯練波做gym嘅話Lakers會有多幾倍冠

又高又快又大隻又有籃底技術
就係差罰球

如果罰球再肯練嘅話就天下無敵

咁咪冇天份囉

甜瓜

睇你嘅天份計唔計埋容易受傷程度

錯喇，係55個籃板

想知佢點拎埸埸2x板

對面打得職業都唔係新手

冇人同佢跳嫁咩

睇數據真係痴撚線

[black][/black]

叫你跳55次100%拎到都攰到仆街仲要唔包拎到

當年係咪1打5點解佢咩都做晒

咩體能來

Lbj 係覺得美足太易傷先唔玩

呢個真係有天份

t-mac唔敢講最高，但好有魅力

6尺8吋, 225磅打sg，對面守佢一定係mismatch

腳步籃球智慧對我黎講係罕有既天份 因為學同練都未必得

有天分既 大學就打到風生水起啦 使乜由工兵做起
你唔見Duncan 要打工兵？

依家講緊職業運動員wo，對athletes來講身體能力本身就係天賦最重要嘅組成部分，咩叫有天賦但身體侷限成就...咁等於話一個人身體好健康好有成為愛因斯坦嘅天份、不過佢嘅iq侷限佐佢嘅成就...